啱啱P牌,500萬budget可以買啲咩車好？

話說小弟啱啱考到車牌同中左六合彩，所以想闊綽少少去買架車揸下。我想問下我呢啲新手500萬應該買咩車揸好呢？

比舊錢我幫你發辦
Honda

咁撚鐘意m rs amg
買返架啦

Jazz練下手車 我陪你 之後你自己買第二架

早排先見人p牌揸570s 好無好似佢咁又買部570s

補返圖先

我鍾意mclaren多啲

香港會唔會有720s

好多架行緊街啦喎

想換部720平平地
依家部lp700玩到悶

500只係夠買720加少少option

老老實實，渣超跑已經唔罕有
500 萬budget 我會用1 皮買部有踢既Honda 再去撞鳩人地既超跑，到時再放底499 萬比人去整車
到時就型到爆出晒報紙，全港都會識你

香港咁撚多超跑 ，你買到又有幾威？
學我咁做就型到爆啦

我又唔係要威
我只係想自己開心下

林宝，尼款岩吾岩？🤙🤙

宝你老母

死返大陸啦

大陸仔

坦克車

吾你老母

加多小小買遊艇啦

Sorly，打错字😂😂
下次吾會

返去揸BYD啦

不了
對遊艇冇興趣

送部比你好無

Porsche singer 911

Db11

掛t牌就得 出埋牌肯定過500

AM冇咩大興趣

買991.2 GT3

巴士

不了
冇興趣同埋冇巴士牌

的士

不了
冇興趣揸的士

阿活送餐車

Show Blocked User - 佩恩（皇后大道）

以前成日推
不過而家quit左唔洗推lu

Mustang

咁多負皮

買貨van 左邊gogovan 右邊lalamove

一齊上下痴都見過啦

咁都上到熱門

一部911 turbo S
加多部MAYBACH

Cayman GT4
淨返既細細地買個單位收租

2部加埋都600啦

買夠2部

一部夠做啦 買樓收租 交下油錢 洗費算

2018 GTR

600LT點睇

唔錯 加埋啲mso野冇得頂

我唔係中東土豪冇興趣

18座小巴，幾型

加多少少 紅旗L5

個內籠

靈車

送部比你

都係Bmx好d

好呀，用嚟載你

用靈車送餐

冇做好耐啦

Toyota Coaster

用一球買部GTR 再用四球改車

改到1000hp 包你快過晒d超跑

一兩日前睇fb先見到香港有人改左部1000hp gtr

岩架啦 去馬啦

買r34改1000hp正啲

正係正 但係操控同內籠都小左陣豪華感

你要rb26定豪華

兩樣都要

有500 萬就儲起佢買架爛鬼車操熟手車先諗靚車啦
你揸開車又會有另一套諗法點揀車㗎喇

RR phantom
睇得又揸得

只係夠買2手

你中多5球咪搞掂囉
記得中左個時車小弟去遊車河

中到先算啦

P牌咪玩啦
求其買部二手玩住先
可能你唔適合揸車呢

馬車

Phantom真係貴到痴線

未見過香港有人揸過

半島成日見

香港多數係街見到係ghost多
phantom唔係冇 係少姐

學黃子華話齋
買啲cheap車
幾萬一㗎嗰啲
買夠一百架
塞車... 落車

我今日係葵芳先見到有架phantom

買部雙層巴士然後車頭個mon大大隻字打私家車
每朝揸落啲巴士站到撚啲等車嘅人

拎多1皮出嚟考電單車，然後買呢架

再用球零買個港豬噢牌

有命返嚟就再幫你諗啦

巴打你早排先問完8000蚊budget可以買咩車
我仲搵左架4000蚊既比你
過左幾日個budget就升到500萬
可唔可以帶埋細佬搵食

我都要多謝爸爸先令我有呢個budget

屌你老母

mini cooper

jcw?

半架都買唔到

做咩得負皮

唔好玩法拉利 要等2年

買二手

加少少上P1

p1 千幾萬 買唔到

加油中多次六合彩

話中就中到六合彩咩

Alfa 4c